屌你老母csl 一入中環站好似入咗結界咁

屌你老母

你繁忙時間就手動轉3G 上啦。

個人認為一入港島線就跌咗落結界，就係因為csl，我以前成日撘地鐵，簽約後嚟2年1個月最多3次

中環繁忙時間真係痴撚線,完全上唔到網
CSL

中移動表示。。。

係灣仔上車就開始用唔到 係尖沙咀先開始收得番

仲有九龍塘到太子

旺角去灣仔
一個網都上唔到

收咁貴都咁質素

其他台

起地鐵睇youtube 流暢

起碼都好過3同支那移動

就係咁先嬲

又要再講
地鐵問題其實網絡商係好撚無辜
唔係佢地唔想升級
而係地鐵network係全部台共用
升級要搞好耐
csl實在太多客所以表現特別西
老老柒柒csl響地面係好撚快

西鐵隧道段都係結界

中移動一日三次

Smt定csl好啲

同問

SMT 係中環同港島沿線都好順

我都係
用唔到4G 爆格都用唔到

轉左3G 就無事
利申：新mobile